[突發] 原來十一 各大巴士公司會有行動

其實係想手足一齊推下黑箱車行動

時間係朝早去賀壽個陣
地點各大小巴士線

大家自備賀佢老母文宣（例如白花、白布條、黑白文宣等等)，上巴士之後貼係玻璃窗，車頭就梗係痴相

賀完壽入黑，希望大家盡翻公民責任，清理上午借用嘅巴士車箱，帶走貼左嘅文宣同物件，就算唔係同一架巴士，都可以幫手清理

最緊要記得用皺紋膠紙/blue tack等不留痕跡嘅黏貼用品，落車講翻聲唔該司機

一齊 十。一 賀佢老母

推

呢個方法幾好

流動連農墻

push

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

車頭相放邊個？